近排屙尿見唔到自己條j

啲衫太厚
你哋係咪都係

爛船尚有三斤釘
一個人係大碌點都遮唔晒啦
唔好搵藉口呃自己

我重見到喎

牙籤仔

肚腩大咗

短鳩仔

樓豬係絲打?